有線記者親身實測香港強制檢疫，結論係: 好笑過笑話

14日無人親身上門去睇過記者有無強制檢疫，中途正苦連電話都玩到唔見，cls

好正常
香港政府除左打壓黃絲仲識做咩

點解酒店職員好似唔知發生咩事

唔意外

支港政府 要改口

電話都唔見埋 好撚嘢

應該可以有APP 隨手GPS SET 地點喎
POKEMON GO 教學

推

好似幾靚女

打壓黃絲

Fake GPS一地都係

其實部電話點解可以唔見
就咁放褲袋嫁？

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

拿
我無鼓勵呃人嫁
我話pkg有得咁玩咋

cable

唔諗移民嗰個都on 9

最後幾日冇人理
隔離完唔洗驗
體溫紙唔洗交

同冇隔離有乜分別

應該係同一部電話不停交叉感染唔同部門

如果中左
下手住清潔阿姐完全係高危

大家都估到

屌痴撚線過大陸
創科局連呢d咁簡單既科技跟蹤都淨係靠電話
笑大人個口

政府做野不意外

「唔完美」「靠自律」

依家累計15000人入境隔離

有咁多人手打電話

仲要辦公時間

半夜出左去冇人知

仲要一部電話傳來傳去做乜鳩

垃圾政府

僭建

利益輸送官商勾結

依間酒店幾好！

突擊檢查都無

請大家繼續支持有線

政府一pat屎咁

狗賊收收埋埋果64萬個口罩要黎做乜呢?派比屯公三公主呀?

痴線

唔問房號碼，酒店唔知，呢兩樣已經夠死

有線好波

靠自律洗撚要呢個政府咩

戇鳩，呢個政府有啲咩係做得成功㗎

其實咁兒戲點解仲未有社區爆發

香港人有戴口罩

其實已經有，好多已經搵唔到源頭

完全係高危人士 咩都唔知

得啖笑

唉

應該冇外洩嘅

所以香港咁低感染數字係好好彩
仲等隔離咁多post笑鳩其他國家既全民族

因為天上義士保護真香港人

唔係打壓黃絲
係打壓民主自由

對有線真係改晒觀
有武漢戰地記者, 咩垃圾政策都有實測
已經唔係十年前拿刀cut既有線

this is hkgov

直頭on9

其實凌晨出去都得

帶口罩 勤洗手已經減少左好多感染機會

呢個真。Home Office
每分每秒都番緊工

心態係交差，做咗就算
細節？WHO cares

Sars教識香港人點防疫

up

同d老母打電話番屋企問仔女有冇乖乖地讀書有咩分別

有線新聞真係好高質
相反政府真係連地底泥都不如

有線記者

都唔知好嬲定好笑

唉 大家一齊死啦

懷疑柒婆即興9up要強制檢疫
下面個班見步行步，錯漏百出

人離鄉賤

政府任何野都只不過一場show，其次下面個班有幾多跟指引做？總之政府有政府9up，班細繼續hea做！最諷刺係政府又不斷表揚各部門出色既表現！

識咩呀你地
話唔見左咪check 唔到
唔係唔check

肯撚定冇plan過9做
頭幾日夠人手打電話
之後越黎越多人電話都唔見埋就唔撚理

呢個政府到而家除左特首班子垃撚圾，下面啲局都好多廢嘅管理層，最後啲前線都尻做，抗疫仲工都唔洗番人工照袋

岩呀 香港變成點關我撚事 最重要搵錢移民

有線D 踼爆片幾好睇

同大陸一模一樣
香港到依家都未大爆發真係好彩

睇到d綠色物體 同咁細既房就估到

所謂強制隔離檢疫只係呃市民嘅把戲

垃圾正苦

講個笑話你聽

香港政府

就算知政府on9又點？除非你移民否則都要忍落去！依家香港政府根本走大陸管理模式，同以前差太遠！RIP

Cls

差不多先生

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

唔使做
等死

成個政府同公墓園都係垃圾

政府做野得啖笑

有線新聞不嬲都好高質係其他節目唔好睇
今次又係好波原來所謂嘅隔離檢疫係咁啲酒店職員多得政府唔少

CLS

我懷疑酒店高層知
俾我係酒店職員即刻全體辭職

所以我近排買左120蚊一年睇新聞PLAN支持下有線新聞

有線新聞真係好好
夜晚七點記得轉77台睇

吊4千蚊一樣咁

無可能日日check你啦

竟然乜都冇通知

一早就知冇用

點樣點唔社區爆發
CLS 垃圾致癲

可憐的香港

高層唔話比員工知

香港 從來都係
金玉其外 敗絮其中 既一個垃圾地方

😡😡😡

又撚狗

去旅行再返黎都無人知

呃飯食的公務員

因為真係唔知 知既無人會做

政府：香港人衛生意識高及自律，無必要嚴密監控

廢到

公務員會認真做野妳先驚啦 求求其其 是是但但 好食懶做逗人工是常識吧

有線勁野

雖一係陳海雯走左

個記者帶住口罩, 我以為係靚女, 點知原來係咁樣

其實就咁樣放低部電話係房都無人知

前線過醫護
仲要做緊dirty job都唔知

廢撚過大陸

諗呢條橋果個都on9 用有限人手對咁大量的人 邊可能有效做到
777一早封關 洗咩搞咁多野

咩叫陽奉陰違就係咁

比我玩鳩佢 整個fake gps彈去警察總部

而家每日keep住過千人黎

有線唔係覺得政府會認真檢查十幾廿萬人呀ma!

只會用人力物力追捕邊個學生買觀星筆ja!

推
全面封關咪唔洗成日check住啦

係咩？

正苦做野真係笑死人

係啊，最緊要自己自律，自己乖，唔好曳曳

都係戴返口罩啦

走咗好耐，而家係方向報做。

關你L事咩

個記者自己有冇申報先

frontdesk話如果有隔離人士 政府會話佢地知 條片有問
如果你係大陸人 自己隔離緊會唔會話比人知香港D自私廢老中坑更加唔會啦

要覆機喎

痴撚線
政府真係求其當交左功課就算

政府on9累撚死人

屌那星，隔離14日期間發病都無人知
最後打個電叫你走
隔離有乜尻用

唔係大家自發識得保護自己
你覺得靠而家呢個濕鳩政府可以做到咁低數字?

奶共送錢，打壓抗爭，打壓自由，殺人放火

咁岩又有個記者要檢疫

而家個數唔係真
你信邊樣

仲識殺本土

有朋友自我隔離 sd埋location 比政府都唔理
全部已讀不回 又唔問下啲資料
所以你話政府工幾好做

push

香港政府 真係笑話黎

咩政府
係港共政權

見到呢個垃圾政府真係得啖笑

好仆街

係港共

酒店業俾人送緊死都唔知。

有次返緊工衛生署無啦啦打嚟問我係咪張乜乜小姐
之後我話呢度冇呢個人
佢收咗線之後再打多次電話嚟
問我係咪呢個電話嘅機主
我話呢個號碼係我嘅但係我唔係姓張亦都唔係小姐
我一直冇離開過香港

成個措施根本垃圾俾埋假電話都唔理

「見一見你個樣同埋…你身後嘅『灣景』咁樣囉」

記者住灣景酒店

政府好撚仆街

正

即使咁撚樣都無人要負責任
this is hong kong

個政苦真係鳩到...

根本大把人去完大陸通街走，啲公務員咁撚懶，check到有人走佬都唔會理

上次個阿叔搭巴士畀人捉都係自己on9大大聲講要隔離然後畀其他乘客篤灰

全港咁多人咁多地方強制檢疫緊，佢唔即時公佈地點根本有冇做都冇人知

講個笑話：
香港政府

有線個記者喺隔離政策生效第一日特登過深圳再返嚟，報曬關口成個流程

好心港共睇下正常新聞，打曬開口牌明做佢都唔醒水check緊啲個記者

PUSH

Trash

電話唔見都被人報埋

應該係講背景

有線記者痴撚線

Push

睇得出，不過條友嘅口音好唔標準，一下子以為政府呢啲嘢都要外判畀廣州啲call center做

有線是個好東西

你個名

［要推上熱門！！]路德會協同中學5A班莊同學呃家長幾皮以上去旅行2

重要post 幫推

政府做野求其到咁
完全靠d人自己自律

如果係嗰d自私的人
真係理鬼得你照出街

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

。。。

放低部手機咪可以照出街！

好撚on9

深圳咁撚多人過關 其實有記者一d都唔奇

專注返討論內容啦仲J人

政府做野不嬲都是鳩但，求其做

一早都知係咁啦⋯⋯無期望過呢個措施有Q用

屌你 留返d幻想空間比人得唔得

都ok啦

相信政府

咪咁喇 人地記者又唔係賣樣
專業咪得囉

女記者林心怡一個人喺間房14日，如果願意俾我陪我制呀 !

冇樣做得好 上至高官下至普通公務員都係廢既
香港竟然俾呢班人管 真係痴撚線

究竟黃嘅公務員有無做嘢
大家盡力用公職去救自己社區

J撚左

同路人都話 分化

都唔差啦, 唔知心怡有冇叫男朋友上酒店陪佢

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

你又幾靚仔啊 睇過

最尾個電話啲語氣hea到呢
係咪home office緊
好似嫌棄人地煩 覺得人做乜傻更更打電話比佢：「自己走到咪得囉」
咁樣

同酒店講會唔會唔比佢住?

係 所以記者咁做就測試到

[林奠入] 香港仲唔對南韓同日本返黎嘅人強制性14日隔離就等仆街

我覺得佢正

自膠，原來set死可以fake gps

咁即帶住病毒但未發病行出酒店周街行都得?
CLS反白眼系列

留返比你屌

弱智仔收嗲啦
又想 轉移視線 ?

政府把關無能 唔全面封關 又唔做好隔離 依個就係個問題
但你依種廢物就轉移視線去記者個樣

扮乜啫你, 你依班一毛常用技巧啦

通常將移民擺係咀邊嘅
9成係移唔到嘅垃圾

這就是香港正苦既自律型強制隔離措施嗎?

真人好難怪有錢嘅人都離開哂香港
香港政府真係等同無

個招聘制度令到成班垃圾高中層都係
紙上談兵撚

operation 無, logical thinking 又無

打壓黃絲就叻

如果員工不幸中左，一定要去禮賓府立法會中聯辦表達感謝

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

幫正苦打工嘅都係垃圾！蛇王最叻

真係好能垃圾

應該話呢8個月發現好多女都靚左

不過你睇完啱J咪自己除褲打飛機lor
唔啱就搵過第二條女J
唔洗
人地又唔係賣樣比你睇

以為係iclub

On9...

係得cable 會咁認真去做一單新聞

垃撚圾

你啲資料應該都冇外洩嘅

Share出去

依D先係新聞
垃圾TVB

我都係

On9少陣啦

流到咁

大爆發了

所以香港仲未有大爆發 真係香港人防疫做得好 同政府完全無關 ，就好似香港低犯罪率同班狗無關，根本香港所有體制已死，靠既只係我地香港人

我係一位妓女，今天想分享我的故事（作者訪問 x We Are HKers ）

成個政府都冇心股務市民
只係差佬既supporting team
幫到差佬，有糧出就夠

每日一電話
問確實地址有幾難
呢個政府真係求9奇

懷疑人手都冇分配
whatsapp分享都諗到

同日睇CCTVB新聞報道係同有線完全相反，有公墓員組隊上門檢查，同主動關心自律檢疫人士

有線勁揪

14日咁長都唔上門check一次真係痴撚線

「強制」檢疫真係笑話黎

老老實實
比我想像中好

記者辛苦了

電話都跌撚埋

你班連登仔都戇撚鳩鳩，我淨係講個樣啫
人哋話中大email豬閪，你又唔屌？
email夠係同路人啦
咪撚咁虚偽啦

講個笑話
創科局

唔自律出左街，已經陷港鏟

屌求其到咁
唔見左部電話果下真係笑左出黎

btw 有線新聞真係好高質

打壓黃絲幾好，係衰在殺死本土姐

可以做得啲咩 打多兩次個電話？

大家睇完記得讚好條片呀

辛苦哂有線記者

都無第二間

有冇咩可以做去追究佢地責任
唔可以就咁算

pin呢個

係咪白痴架？ 聯絡人地個電話都可以唔見仲要自己打去問係咪走得

港共政府真係垃圾

屌 笑到停唔到仲荒謬過周星馳啲戲

周街都係靚仔靚女. . 戴口罩可以美化 70%以上

係支那殖民政府

成班官一係扮傻 一係就真傻 都痴撚線既

見過公務員secrets 有人話有啲電話號碼得7個字 可能佢撞緊剩低嗰個字

流撚到....
政府佬做野就係咁
唔見野做漏哂做錯哂 就鳩up幾句當無事咁

Cls 笑左

段片有講
政府冇同過酒店講

cm

電話唔見酒店唔知冇人聯絡
呢14日有幾多生番走左出街

身後既灣景正唔正?

心怡bb小心比人夾

多謝有線 話比我哋知港共政府係個大笑話

公務員果然不負眾望

屌你老母兒戲到，根本偷走都得啦

有線好痴線

好笑過頭條新聞

所以話呢，港共十鳩幾萬公墓員全部都係殺害香港民族嘅共犯，啲政策根本弱智到可以令我地滅族。屌你老母全部為五斗米折腰。

我睇左d乜撚野

唔見電話

根本就無枉管政府做嘢真係死得

咁係咪要無政府狀態就天下太平
屌撚死班收幾十萬一個月負責落出order嘅仆街高層啦，死港共做嘅野從來唔係為香港人

email擺明賣肉
賣肉嚟講樣貌都好重要
人哋記者走走糴糴去採訪搵料
又唔係做主播
個樣係點絕對唔係重點啦

btw你做咩事打殘體

成個政府都係垃圾

由上而下 全部

無聽書? 政苦都話靠自律囉
人力都慳返

唔係打壓民主自由
係迫害香港人
唔好忘記法官都係一樣

化鳩學到呢 第8日就無人check

酒店正常都話冇架啦
唔通同個客講你住緊果間酒店好高危咩

求撚其

巧立名目 利益輸送都幾叻嘅

癲

黑記

ＬＥＥ 個先好笑
可以告上私穩專員嗎？

又比人笑

連酒店職員都唔知間酒店有隔離人士住緊

laugh die

咁得啦 中撚左比人隔離都出去搵政府同popo
都無人理

政府係推緊酒店人去死

（好彩公司唔收CN客）

麻煩幫手入嚟推

[行動] 集結連登力量2.0 名校Secrets戰線 - 抵制奶共名校Secrets

政府做成點都好
都無人需要負責

點解依家連登咁多廢老式打字

點解依家連登咁多廢老式嘅語調

一路睇一路笑

都好撚求其電話都唔撚見埋

推，cls正苦

屌痴線

其實算係咁啦

有線啲新聞成日用實驗同實測方式嚟做
真心值得欣賞

奶共。

無敵神駒一個skype ac已經有100條線接聽

有無記者追問下點解咁廢

得啖笑。真係自律檢疫

笑左

d燈光………

有線記者姐姐

作為共匪傀儡政府當然係咁啦，正如你喺支那比人強姦嗌救命係冇用架，嗌「平反六四！打倒共產黨！」我敢保證十秒內即刻有武警過嚟

計數點派錢先可以一蚊都俾唔到你

cls

今次報導最好嘅地方係真係有要檢疫嘅記者去親身做
個說服力大好多

理想與現實，酒店同檢疫都係咁大分別

弱智先覺得政府會做實事